點解今日一定要遊行？

其實政府搞咁大，又預備咁多野。大家今日千祈唔好衝，等佢地白預備。要玩就要佢措手不及。今日等popo 白白預備。來日方長

邊個話今日遊行呀

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

邊有遊行
傻的嗎

精神勝利法！

因為隔一排有過百萬人出來
先令到港共政府知道呢場運動你唔順從民意
反抗既人數就唔會下降
但係我唔贊同今日係end game

p牌仔係咪popo account

我地係去行街同去集會

哪有遊行？ 去行下街咋
白色恐怖嘛 話比佢聽 我變成港豬

仲唔俾啲獎聲自己？

我出去行街咋喎

難得冇哂蝗 緊係去行下

無錯

小毒毒都諗住出下SOGO買下飛機杯

敵人反對，我地就要做既道理都唔明。佢想你日日都唔出添，咁係咪以後都唔出？

鳩嗚